又7月30,又8月5，不如集中力量做一日？ ？

又30號又5號，好難follow ah
不如集中去一日搞啦
我個人認為5號好d，因為如果前一晚發惡夢，之後個日都可以抖下

push

30號車長好似假既
咁就5號啦

Why not both

罷一日

一日有撚用咩

同意集中一日
一日係開始嚟
當咁多人決心罷一日
仲係被無視
一定會有後續

試下水溫，當大家發覺罷工無惡後果就更多人罷

Push

同意，我地都係一路由遊行走到呢步